[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (73)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

辛苦樓豬咁夜仲開新post
jerdan世界第一
呂爵安世界第一
E先生連環不幸事件已破200k

《E先生 連環不幸事件》
曲 : 呂爵安 / Cousin Fung / 溫翰文
詞 : 黃偉文
編 : Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp / Anson Chan@emp
監 : Edward Chan / Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp
唱 : Edan 呂爵安

音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

28/1 各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
29/1 巴士燈箱應援

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

特別客串 前家政學會主席

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

狂賀呂爵安1st solo
《E先生 連環不幸事件》
各大音樂平台&MV繼續
UP UP UP

繼續支持《E先生連環不幸事件》呂爵安

表白返盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

charm charm霆

單眼霆

喂呀霆

貪玩霆

得戚霆

盧瀚霆我以你為榮

個po推得太快
再po多次
2020年成績表

//我耗盡我這生 盡變我命運 再去攀登//

Edan嘅 E先生連環不幸事件都要繼續upupup!!

呂爵安世界第一要相信你自己你彈琴唱歌真係好charm

一定會陪住你 夢想唔悲觀E先生 連環不幸事件
繼續上

倍 姜B進步

兒登網軍留名
努力推上熱門第一
兒登女你好叻㗎
爵屎同你嘅兄弟們會一直係背後支持你
各位網軍加油啊啊

kkbox單曲日榜週榜牙柳三首都係度
Jerdan加油

下星期五 11:30有牙表 牙悔 牙皮
係咪佢地第一次上晚吹節目？！

好野 有野睇啦又

好感動 Diutv係咪終於瞓醒識放鏡仔上節目

Finally 識做野
等睇

2021年好似每日都夢想成真咁
Keep on ar ViuTV

兒登網軍留名
大力吹奏 呂爵安
E先生連環不幸事件 各大音樂平台已上架

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮主持
仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔
請多多支持

E先生連環不幸事件已235K
熱門#1尚未成功 各位網軍仍需努力

驚都要睇

正啊喂為咗鏡仔又睇靈異嘢

姜son aka 旺財孖寶

狂賀爵安1st solo
快d上到#1MV LOOP起來

表白qq柳兒

Jerdan世界第一

2021mirror年
繼續多多關注支持鏡仔

熱播中
Stanley - 激安百貨
Lokman,Tiger,Frankie,Alton - 囝囝女女730
姜濤,Lokman,Tiger - 太平紋身店
Edan - E先生連環不幸事件

Stay Tuned
狂舞派3
克服他她它
考有feel
無限斜棟有限公司
超感應學園
塵沙惑
大叔的愛
擊戰
mirror go 3
膠戰2
團歌
solo歌
.
.
.
(持續更新中)

好衰嫁我啲朋友路過見到兒登個牌都要特登合照俾我睇

祝E先生早日升上熱門#1

lm
兒登網軍要繼續全面進攻啊

表白一下互相笑對方小學雞但其實2個都好小學雞嘅Jerdan

啱啱睇其實姜b都有2首 同契有4首歌 教主嘅神隊友 同 合唱蝸牛都係日榜 鏡仔好犀利

嘩好期待呀

大表哥想睇佢除衫

大表哥呢幾日係咁影半心

兒登你拍個天竺鼠車車版嘅 mv 可能上到第一

呢套都係唔恐怖 唔洗驚

想睇

呢套真係吹水講笑玩膠多
牙ton上去都幾期待
佢講野係幾叻同搞笑嘅

大表哥都期待

姜son髮型都襯埋一齊逗號

個post推得咁撚快

新po留名

狂舞派3

開戲院！
2月11！
如期上映！

牙悔
唔睇靈異野既我又因為鏡仔而被逼大膽了

但柳柳真係好99

不過牙柳嘅表情好可愛

好多嘢要課

不過多廣告多曝光係好事黎嘅

240K

教主 係牙牧頭
經過萬寧已入手

表白Anson Lo盧瀚霆

型仔霆

性感霆

可愛霆

跳舞霆

一起走下去
期待新跳唱solo
大叔的愛 拍攝順利
更多更多你嘅作品

245K啦

E先生連環不幸事件 #1

Edan

好感動

好叻

YouTube熱門#1

我要叫啦！！！！！！！！！

呂爵安宇宙第一

打敗咗天竺鼠車車 上到發燒1喇

omg
終於唔洗瞓一個鐘就起身開過啲tab

一切都值得

啱啱見到
贏咗天竺鼠

兒登好叻仔

大家嘅努力係值得嘅

希望兒登快啲見到啦

網軍好叻大家嘅堅持好感動

大家今晚有覺好瞓啦

啊啊啊！！！
真係大奇蹟日

接咗之後掉

打低左天竺鼠唔知可以keep到幾耐啦

MV 用咗45小時
246k views, 18k likes, 熱門#1

叻仔

不往我今日成日係公司開無痕刷

一直以為冇可能
呂爵安世界第一

呀
呂爵安你好叻仔呀

今日全日最多連續瞓一個鐘
每個鐘都要開過哂啲tab 好感動
咁多位網軍 路人粉 辛苦了
補祝呂爵安生日快樂 大家送俾你遲嚟嘅禮物

狂賀呂爵安熱門#1

係時候再細味mv 冇壓力

牙田知道呢個消息一定好開心
將呢份喜悅同牙牧一齊分享啦

繼續睇細節位

真係愈聽愈好聽loop左成日
上到1位好叻仔
以後對自己有自信啲呀兒登

真係每個人都有唔同解讀
但係都好想知道真正嘅故事

Edan!!!!!!!!!!! 爭氣呀呢次

呂爵安叻仔
呢個成績絕對值得有下首solo歌

花姐
請準備

花姐！係熱門第一呀！

E車車淋水落Locker車車個頭

好叻仔呀呂爵安

呂爵安世界第一

好痴線

啊
熱門第一真係以為自己睇錯野
贏到天竺鼠車車大家好叻啊

覺得成晚為咗呂爵安好值得啊
多謝晒所有製作E先生連環不幸事件既工作人員多謝晒各位網軍同街客都欣賞牙登第一首屬於佢作品
多謝呂爵安
「樣樣亦太一段 無一欄可自滿」
但而家YouTube熱門#1就係你啦！Edan
為你感到自豪
以後繼續一齊努力
網軍愛你啊

爵安好叻仔好開心

過埋250k
兒登好叻仔呀

希望今次可以比佢自滿到
呂爵安你係值得㗎

兒登女好叻仔打低在天竺鼠
網軍愛呂爵安 呂爵安世界第一

下面隻蝸牛
呂爵安好叻呀你唔係垃圾！！

講完我先覺

兒登女你好叻

真心感動熱門第一
爵安你值得嘅！gchi

Source:

等呂爵安上水貼堂好感動啊 兒登唔係陪襯黎！

嘩crazy！我們正到！！！！！！！！！！！

lokger

牙虎
我可摸以做黑社會大佬果啲阿嫂

佢d行為成日都好肉酸 可能佢冇咁諗 但做岀嚟真係

呂爵安我會繼續做你打手

嘩
牙爸牙虎做咩咁型

套劇播嘅時候至少要5秒close up啦

牙爸牙虎長頭髮真係好正

想同佢地瘋狂出去劈友

劈起來

牙姜係砍起來好好笑
齊齊劈啦喂

吹奏E先生
兒登女好叻仔

呂爵安你好叻仔啊
親愛嘅花姐～
係時候準備第二首solo啦

用得好合時
呂爵安世界第一 呂爵安熱門第一

劈我

熱門第一好叻
花姐睇唔睇到
牙登係可以有其他solo作品㗎!

牙登好勁
恭喜牙登

牙柳最近嘅妝感有少少石內卜feel
無意冒犯 sorry牙柳sorry Jelly Fish

哇終於爬過車車頭
叻仔！

熱烈恭賀E先生 連環不幸事件登上
YouTube 熱門 #1

今晚出？好撚型

點可以呢 你係後生天嫂

嘩屌 露肉Lokger 型到
點解老虎仔唔叫返牙虎

我唔敢
劈我 我可以

應該未 預告得姜b

但呢排個妝真係太白
覺得tune 返深色少少順眼d
同埋佢呢排d妝化完都有d腫
要飲多d黑豆水啦

255K希望Edan收工可以親眼睇到自己上熱門#1

哇一訓醒贏左天竺鼠

真好想睇佢個傻仔開心樣

牙登有like到牙悔新post
你知唔知自己上咗熱門#1呀

幾時有黑豆水搵鏡仔做代言

哇痴左線

Edan你得咗啦

佢見到

佢知咗啦 yt 留咗言

Lokger好L型呀

期待講天爺既故事

睇到痴女s啲cm笑死
上次Danson排隊錫
今次Lokger排隊劈

痴女代表

兩樣我都可以嫁
come on baby

Locker

靠lokger姜頂住

勁入戲
其實好叻 一日完曬所有野 要代入感好強先做到

同埋可以令到牙登都入戲啲

我影到啦
btw 有個呀叔望住我影 好尷尬

E先生好叻仔

好忙 要同好多人做

呢排啲post推得好快 真係追唔切
btw恭喜牙登MV 熱門#1

好型快啲出啦lokger 我等你哋等得好苦

已經放棄追po好快就推爆左2個
冇咩事我返出去loop歌先

虎嫂睇咗蘋果未？蕭定一搵咗dee 同tiger 拍單元劇

笑死

睇左

以後讚Jeremy唔可以加密
方便佢mon po

啫喱米我愛你呀
等你solo幫你做打手

佢知唔知連登鏡粉叫佢啫喱米

放工返黎見到上左熱門#1
好感動啊
網軍你地真係好勁
今日遲左未開始推

應該知？
維基都有呢個名
不過唔知佢地知唔知 牙x 呢個名

日日都繼續推唔好比佢停

我加入返大家嘅軍團啦

應該知呀
記得之前有個訪問問鏡仔有咩花名佢都答自己係啫喱米

希望各位隊友教下啫喱米mon po
呢到有牙米打手

一直繼續推緊歡迎加入

咁食法唔掂呀

趁熱鬧 但唔買

真係估唔到

想買 但買唔到

長腿學長呂爵安

近排鏡仔既野乜都要搶cls

使唔使啊
雖然啲人都係睇人多過睇款

你地係咪顛咖推po快到

準備去隔離太平白卡街追post
天晴

仲有追咁有耐性
等cut

今集太平街有牙姜 開波啦

唔知old news咗未

2021 香港唱片商會銷量榜第4週 2021/1/29

TW LW NW
01 07 02 未知之知 / 陳健安
02 01 03 The Brightest Darkness / 張敬軒
03 02 08 i / RubberBand
04 NE 01 Greenfields / Barry Gibb
05 06 07 不能放手 / HANA 菊梓喬
06 08 04 Evermore / Taylor Swift
07 NE 01 Music to Be Murdered By – Side B / Eminem
08 NE 01 One and All / Mirror
09 05 02 Believe / 歐信希
10 10 03 Create My Own Universe / 梁釗峰

鏡得嗰少少賣都上到第八
可想而知唱片業有幾萎縮

開電視啦

我反而想話真係賣得好少

姜仔

希望姜仔出現多幾秒

應該等陣仲有牙姜

我要係度講聲我愛男朋友
本身叫佢一齊搶件衫 但我一早話過五百就唔買
點知佢直接買左俾我好貴阿cls

270K
繼續loop 希望聽日上到300K keep住#1
呂爵安唔會輸比天竺鼠咖

各位同安安加油

網軍

就破20k likes!

係咪因為佢出貨量少 所以先排咁低

#贏咗天竺鼠車車

真係好謙虛我愛你呀牙安

點解呂爵安你咁sweet就知你會出個po講 你真係一個感恩嘅好孩子

#贏咗天竺鼠車車😆😆 好得意

都諗緊佢會唔會開Po

爵安自稱小安好少女

好好笑

安開心就好啦係因為你真係值得呢一切
網軍永遠係你身後支持你啊

叻仔呀

好可愛救命點解呂爵安可以咁正

爵安話多謝我地

#E先生連環幸運事件

一切都好值得

佢聲稱自己係小男生

贏咗天竺鼠車車係值得高興嘅
但都係呂爵安夠努力先值得咁多人撐

多謝你！呂爵安！

大家加油繼續爆啦

安安話自己只係男仔來㗎咋

今晚可以瞓埋琴日既份量
瞓醒又可以繼續聽E先生

懷疑佢第一粒笑喊emoji 係禁錯

開心到笑笑到喊

有少女心嘅男仔最可愛

我播到屋企人已經識唱
呂爵安加油大家都要加油

大家唔好鬆懈啊

珍 尋晚成晚冇瞓過

覺得佢笑係因為冇諗過佢喊係因為感動

正答 我地都真係諗都無諗過會可以成功做到咁多好成績

爵安你係值得架

呢件事係值得喊嘅

你值得㗎
繼續加油啊爵安

想問下有冇兒登既signal sticker

爵安安一出po 我又有動力繼續loop爆佢
為左令爵安每日一po 大家都要努力

有可以去佢個fans club搵

依家到班兄弟秒mon番爵安轉頭

Is Real

好sweet

係愛呀

好明顯啦夠貨嘅第一仲唔係我地

旺財孖寶真係好多廣告 唔多化妝嘅我都要課

通渠同牧田

大家繼續盡力Loop
越上得耐熱門就可能會多一個人睇MV就多一個人認識爵安㗎啦

牙牧辛苦了

對眼仲好精靈

辛苦了 牙牧快啲返屋企休息啦

天竺鼠安車車

on車車

牙姜係咪諗住30個鐘唔去廁所
度時直播30個鐘
可以連續對住姜仔30個鐘

藍色賣哂買左件黑......

路人留個名。

mirror 入面比較鍾意 Edan 同 Jer。坦白講，個人覺得 Edan 嘅新歌唔算太上口，有啲位曲同詞好似唔太夾咁。不過 mv 真係拍得幾好睇，好有電影感，Edan 彈琴個幕好型。

個人覺得 Jer 嘅風靈物語喺三首物語入面最好聽，可惜冇 mv。Jer 有份參與《樂壇已死》嘅演唱好令人驚喜。私心希望 Jer 可以繼續出多啲非情歌。

勁大隻

大表哥手臂啲肌肉

聽日到edan？！

歡迎你呀鍾意佢哋兩個可以睇Jer迴光Music Live佢哋兩個有合唱

打錯字呀喂 曰

你咁打出嚟先至get個笑點喺邊

哇 好正呀

聽日Edan著小背心做咩
係唔係要同牙牧去浴室

娟姐好幸福 日日有靚仔 又有小背心

傳說中嘅除衫戲？

巨龍哥真係好正

爵安肉肉都咁好J

我真係唔係你肉體飯黎架

𤣩㐱
表哥可以mon番po啦

牙牧準備入浴室強吻遞毛巾比牙田啦

歡迎你
佢兩個嘅兄弟情好深㗎 咁啱鍾意呢兩個會好幸福
可以睇返之前啲綜藝 瞭解下佢哋嘅另一面
mirror頻道佢兩個都有好多互動㗎
Jerdan is real!

爵安好擔心自己個肚腩仔明明就勁fit呢排仲要瘦咗咁多

牙田鍾意巨乳巨根㗎

牙表
又高又大隻真係搞唔掂

佢話晚晚有做gym 架

一早知佢個肚腩仔嘅存在啦 之前拍野都見過幾次啦 真係OK架
我真係唔鍾意大肌肉 你繼續食番多啲野啦

可能教主同大表哥成日著得背心周圍走
早2日張背肌
娟姐好幸福

牙安

MV熱門#1
發夢見到我望住佢地彈琴然後笑醒

Hi 牙表

好有心啊你個名

哇 勁啊

我已經諗住請定假,坐定定睇住佢唔去廁所三十個鐘

做到12點先訓

再look手機到2點

我諗住兩日都走堂
睇足佢30個鐘
一定好正

姐姐黎教壞你走堂係值得架
希望有個mon專影住姜B

爵安用力講嘢嗰陣個面珠燈凹咗落去快啲食多啲野唔該

佢真係瘦咗好多 依家仲瘦 唔該食多啲野!!!

但 真係好靚仔

下個禮拜總有一瓣喺左近有皮皮大表哥同因ton

佢兩師徒啲相好得意

繼續互相傷害

Kenny前輩牙姜背稿叻仔左喎
牙姜饑饉30前後應該會分別食幾碗譚仔先
牙姜出名咁為食大食

牙姜真係傻豬，可愛死

睇多次今集白卡街
張相入面嘅姜仔好q啊

娜姐叫佢姜bb

食完幾碗譚仔, 咁要30個鐘前卸左貨先唔係攪唔掂喎

係 同埋佢安慰牙姜好正

Nana咁認真練習但係播出得幾十秒
娜姐叫佢姜bb證明佢真係被認證係bb
佢腳太長張櫈唔夠長

姜bb：唉是但啦 快啲紋起來啦

佢信果下先好笑

我見到張相嗰陣笑左
姜仔係咪唔記得自己係黑社會大佬嗰仔
邊有黑社會大佬嗰仔咁可愛

姜bb驚嗰時好Q
隻腳仔係咁郁嚟郁去

牙姜真係好純好易呃
搞到又想睇多次泰國mg

咪係花姐點會比

花絮出得仲多過套劇

好慘

Sad 咗

好有心

年初一朝早11:00重播吒叱
又可以喺電視睇多次佢地攞獎

星座撚咪星座撚我都係
撐老表

牙表：星座然

花姐竟然po虎虎

屌肥仔一腳踢點解會咁

認真真係越嚟越欣賞佢
大表哥性格態度同風趣都好值得人欣賞再到佢演戲好似話佢會睇晒成個劇組嘅劇本力求進步同埋想做到最好嘅精神大表哥你好好㗎要繼續加油支持你
好想你知道呢度係有人支持你

咁樣唔得架喎 做黑社會唔啱架
等姐姐幫你重回正軌 跟我走啦

睇多次都覺得好型

踩台聲

屌佢張相佢真係好好笑
快啲mirror go 3唔該

E先生連環不幸事件like數已達20K

280K

281K啦眨下眼

陰公咯
過黎俾姐姐呵返先啦

Viu
不意外

娟姐暈低未

教主加油

盧瀚霆加油

牧牧加油

未交代天晴人物性格 可能真係咁得意但今日一睇張相就覺得 入面嗰個明明係牙姜嚟

牙牧

唔得掂 見到天爺都好想笑

又有得J多次

牙牧加油 always support u

見到天爺就諗起佢個大叔二撇雞造型

我想睇鏡仔上今晚有酒吹
娟姐可以挑戰敎主boss級酒量

Spotify Day 1 #78

係喎 有冇機請鏡仔上去傾吓計 睇吓教主有幾boss級

你個名係我夢寐以求嘅

同偶像痴住

[/quote][/quote]

酒筲箕想同教主瘋狂玩酒驚

JOOX 本地熱播榜 #14

天爺：阿仔不如介紹你個隊友牙田比我識啊

盧瀚霆

新歌推介榜 #6

教主阿牧

我都想見識下

喂呀出曬戲

已經292K 快到

差幾百就293K

293K啦

各位做到嘢
再改～差幾百就294K啦

一日升100K

好快就300K

琴晚都係差唔多時間破200K
今晚決定300K先訓!!

本來諗住早啲瞓但係又唔捨得唔幫佢

照舊大家頂住

295K又就快296K啦

298K啦！

300K

呂爵安
E先生連環不幸事件
破300K啦

爵安真係好叻仔
網軍以你為榮

留名等1M

點解可以咁叻 兩日多啲就300k 大家都好叻

兒登

真係好叻仔

屋企果個即刻話：你又有得睇MIRROR喇
抵我買咗牙契件hoodie俾佢

豬柳蛋

好勁

要一星期過1M

新人 lm!!! 一直都係mon下po但見大家傾得好開心自己都好想一齊傾身邊無人追 搵唔到人同我癲
睇男排嗰陣入坑 本身自己打開排波 一開始係為劇情而睇 但睇睇下發現班仔好正就墮入咗呢個深坑
利申 追韓團追咗10年 俾鏡仔拉返我聽返廣東歌

唔知old news左未
考有feel 4月5開始星期一至五10:30播

歡迎加入兒登網軍兵團

歡迎你啊

一齊傾一齊癲好開心架

期待

佢哋頭髮條界同pose都係mirror咗
好襯

期待
又有得睇班仔玩到痴晒線

聽小儀講完仲期待
頭尾集仲會齊腳

好期待當團綜咁睇

歡迎你 我身邊都冇人追 上嚟一齊好開心㗎
好奇想知 究竟呢度幾多人係本身追開kpop 之後俾鏡仔拉返嚟利申不嬲聽開廣東歌嘅

一直聽廣東歌揮手
韓文只聽ost

快啲到4月啦 我要睇班仔又玩到癲晒

班仔一癲就好好睇
MG MIRROR頻道 成班細路

全團小學雞

追開kpop鏡仔又令我重拾追星既樂趣

真心

連出咗五個廣告post
想睇多啲姜b生活照

聽開歐美 同埋淨係聽幾個歌手嘅廣東歌
依家只要係廣東歌都一定追嚟聽

好靚仔

姜仔又有新廣告